[金錢足球] 利物浦夏季轉會吹水區 13

金手指全開

成班痴線佬

又爆

好似傾好球員合約,但球會與球會仲未得,
liv: 28M?
roma:
liv: 29m?
...........

屌 鋓

嘩,巴打

唔係傾好35m搞掂咩
係未落bid

諗緊點慳3，4M

改名先定簽到人先?

以前小學雞玩online game都係咁講價

原名can, gerrard

當年又係咁簽唔到

今朝skyltaly話球會之間條數自從上次28m rejected後,仲未傾過,但同球會的個人合約已傾好

拿卡錫迪個面點

無傳利,只係話利有性趣

傳得最勁呢兩日
vvd
salah

n. keita靜晒

咁收返埋碌賓周先

唔好幻想

施華->唐寧
馬達->查理阿當

快d收好,好快去獌

2個level

祝斷腳

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

改定差唔多啦

又係你

跟車太貼

咁confident

solanke上場又ok喎
最緊要比我睇到佢係有速度

上面果篇文可唔可以短D 阻撚住睇POST

未歸隊姐, 一歸隊就

熱身賽啊 友誼賽啊 國家隊啊
全部唔可以作準

有英格蘭加乘

暫時我只睇速度同技術,20歲仔黎講算ok
好似woodburn呢d有技術但無乜速度,有排浸

有技術無速度 係英超呢D低水準聯賽好難生存

唔知痢撚有無睇開西甲
睇開就知其實我地D傳波真係人地西甲中下遊都不如
所以LEAD緊1:0果陣都要禁平安鍾 傳波出事

係勁嘅企係到踢都得

個人最想要多仔個美國22號

咁佢又無古仔,施華咁勁丫嘛
同埋佢有d錫身,未上位就錫身都幾大獲

個人最想要＿＿個＿＿號

岩岩先看到懦夫個訪問
咁撚小家既 好似一問就發脾氣走左佢

利一堆熱身賽水貨球王

２nd Joe 就係太熱血搞到收皮

施華有時加速突破都幾勁

會然Ｄ.PXXXXXXXXX講兩句

屌你利post成堆廢青

n. keita之前話左要等佢放完假先再決定,
應該有排都唔會有料住

Woodburn走啦
出黎一掂波比人偷
根本冇潛力

YES

要翻去問媽咪

認真, 我覺得佢有D精神病.

出到黎無人幫比個17歲美斯你先夠做

唔明點解續佢⋯⋯⋯

比人係SNS屌到傻左

我利特別多廢青

佢下下拎波比人後面偷喎
我就睇唔出佢有能力係一隊立足
真係有技術有意識既 攞波前已經有準備迎波 唔會下下比人偷先

佢正選出黎場上面亂到仆街其他人都係負發揮

高daddy竟然洗咁多錢買個中堅
好失望
還我moneyball!!!

洗咁多money仲唔夠moneyball-__-

宜家都係9up 咋

60m想要進攻球員什至中場多啲
不過如果真係60m買雲迪克 我都信高普 起碼肯出下錢買人

如果一日之內連簽到keita vvd salah 拿卡錫迪 利撚會唔會集體入廠

原本睇上季d轉會仲以為會搞到好似雲爺爺咁

Turn off your PS4 and go to sleep

你咁廢-_-
CAN個球J左幾千次都無事啦

我都想利買 Lacazatte
但單箭 + 唔賣前鋒嘅情況下真係唔似會買

最想要keita

比個奧歷治+25m la

Me2 all in keita好嗎
車仔一個簡迪升一個lv

利子係咪唔洗番工番學？

點解可以推得咁快

空炮

係度將一堆未簽的人
不停放落自己ff陣

mane laca salah
c10 hen la/keita
mendy vvd matip clyne
m1

一日唔官宣都唔j得，salah同vdj個情況一樣，都係球員agree左但同球會未傾好價，而呢個情況係施連c機同a. Txxxxx都試過，感覺上又會重演

拎衫 - 波蘭仔
體測 - 雷米
官宣 - j得

mendy

有冇咁快

都係 k8 手足心水清

最後個個都因為轉會費太高，比fsg reject,而後就係下遊買2，3件返黎

大家已經忘記左 chris wood 同 robertson

我以為咩事一個朝早就推爆上個post
原來都係一班人係到同時發春夢

今朝起身見到多左十幾頁，以為簽到人
入 IG 睇睇無官宣就知又係十幾頁丁文

文尼本身係咪可以打左
見佢transfer market話佢left wing

新j圖

球會唔放人又真係吹佢唔脹

覆下dm啦

直覺話我聽都係空炮
上年d人都係傳都冇傳就加盟

我覺拿卡淨係屈到法甲個Level

最好唔好簽到

你個名

keita係邊

可以理解成囊中物, 唔使打J

-_-?

即係雲迪克 攞住果條j

痴撚線

24 個鐘都冇 就爆左post

仲要一個人都冇簽到

如果最尾一個人都簽唔到 到時半日都唔使

最後冇keita冇salah 完全唔收貨

我買Chris wood比你呀

食個飯 又5頁

折現唔該

推得咁快
以為簽到人

唔撚好呀 我好想去利物浦呀

究竟有幾多利迷mon住post

買哂三件，原圖果三件邊個無正選

圍埋係度打j
一陣全部都簽唔到就好笑

只要比清唔好出聲

簽到既機會已經大好多

再唔買沙律
熱刺係時候出手了

好彩杜曹收左皮

手機咁細換左佢啦

左son右salah

@BBCSport 6分6 分鐘前
更多
Liverpool are poised to win the race to sign £50m-rated Virgil van Dijk - but agreeing a deal could take a while.

salah mane黑雙煞

[q uote]@BBCSport 6分6 分鐘前
更多
Liverpool are poised to win the race to sign £50m-rated Virgil van Dijk - but agreeing a deal could take a while.[/quote]

BBC!

訓醒都係一條友都簽唔到

hotspur and dortmund are watching you

拎定條丁等

in BBC, I TRUST!

take a while

高普 大家也靜悄聽急風裡狂雨下~
高普 是感到害怕~
高普 忘記問題吧~
高普 電話最後仍要掛 別再念吧~

a while could mean anything

高普高普

VVD 已經是我的人!

IN BBC, I 7S!

VVD著幾號!?

take a while 分分鐘 10 個 post 都未得

比預期貴10M

利撚一打j，所有利迷子便都看著他笑，有的叫道，「利撚，你險簽隊又添上新人了！」他不回答，對FSG 說，「拿二億來，要左閘 前鋒 翼鋒 中場 ... 」便嫌了嫌有點貴。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又j買不到的人了！」利撚睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白 ...」「什麼清白？我前年親眼見你買不到波蘭仔，差個幾m。」利撚便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「j球員不能算ff ... ff球員！... 頂級球會的事，能算ff 麼？」接連便是難懂的話，什麼「48 hours」，什麼「paul、james、echo」之類，引得眾人都恥笑起來。利post 內外充滿了腥腥的氣味。

咪j住先啦 因住空炮呀

1日1-2 post 真是未必得

LOVERN + VVD + CLYNE = defenders from southamton
LALALA + MANE + LOVERN + VVD + CLYNE = liverhamton!

國家隊4號
咁岩我利4號無人著

HOW MUCH u expect SIN?

尋晚出左啦 你地著番褲啦

唔算好貴啦

屌你老母原來條女買左決賽飛同我睇

一直都係講緊50m

娶佢

係 最低50

60同70 是呢幾日講講下 講出來

你朋友條女 ?

下季FF陣容

史毒(健康)
文尼

LA子

8號古 Keita

神軒

(新LB) VDJ Matip 米拿

Model

40M

左手用MOUSE?

又扮有女

丁都唔咁打嘅去捧南華啦¬_¬

買撚得哂咁多人
萬一有人傷 陣容都可以多好多變化
唔撚會再係好似今年咁

谷左幾日,幾時先射得出啊

岩呀清

VVD, 佢可以開操未,我利好CHUR的

南華隊西波就算數啦
彈出又彈入

反米?

好難想像利物浦會用60M買一個球員，之前最高都係3XM（BENTEKE，MANE，CARROLL）

跟得FSG多

好似BBC話VVD準備上賊船!

SOR!車狗,要左你條女!

家下修記無折頭打
仲未搞掂

你改定名VVD先

沙律？

VVD

VVD有了 呢家差LXXXXXXX

條jer攤到凍哂都未射得出

VVD!

LA CA!

M. Salah有未?

唔敢打J不如捧南華 (學樓上講!)

D精就黎谷到上腦

聽日公佈!你都要俾FSG係曲奇罐拎返D錢出黎

屌 狂j

WD!

50m真係好貴

都唔係你的錢

我都你同推左一頁

有未呀

唔好屈我,我見你鳩推

快啦! BBC話TAKE A WHILE!

一起身開眼就開fb睇Liverpool page

VVD！

17

BREAKING: VVD is set to join KFC

自爆

LET US SAY! WD!

留返俾ME OK?

唔著3號就OK!

好!

3 號下季都冇人著啦

都話4落

改左未

回覆速度太快了，請稍候再試

射精速度太快了，請稍候再試

VVD IS ON HIS WAY TO MANCHESTER

【三獅特訓】英格蘭國腳當兵 辛苦到呢……

唔怪得屎獨退隊

其實8,4,17 係咪封左比謝拉特

踢利應該仲辛苦

28?
17仲有人著緊嫁

8號已留俾最合適的人 Hxxxxx................................................................................................................................ N. Keita!

我基達!

who

黑撚達

keita！

著過17果個已經

--mane--sturridge--salah
-----------coutinho---------
---------Hendo----keita----
ghoulam vvd matip clyne
------------mignolet------------

咪放假啦,返黎利開操!

vvd!

係咪當卡叔走咗

如果hendo個位換成can

係twitter search van dijk 見到獌講佢仲多過d利

走啦!

vvd is bigger than a club!

in bbc , i 7s!

mon左修仔個Post
我地做乜變左人地既仇人
叫我地做狗隊

歐聯陣

屌奶星無左lalala

俾錢佢使仲話我地

等於巴塞年年買我利既人
一樣啫

後備!

無人叫你賣人

俾錢佢地使仲想點

lallala做古後備

比著你都會嬲既

hey! VVD!

會唔會la 無得打正選牙清？

D錢收入床底曲奇罐到!

咁邊個無?

搶左人地半隊主力

VVD! 荷蘭國家隊有兩員大將在我利

年年買走你主力 比著我都

btw
學強國人講
如果不是我們利物浦 修咸頓早就完了

Hxxxxxn

歐關正選

不過我都唔撚明做乜瘋狂同聖人買野
買完又俾人殺
真係....

LALALA+MANE+VVD+LOVERN+CLYNE

klopp 係咪幫老闆娘奶今年先肯科咁多水

如果古仔 salah mane健康
唔會有人搶到佢地正選位

識貨!

會唔會高估左salah

我奶

呢樣好7,即係人地讓你車馬炮一樣轟到你

買起哂修咸頓個球探網/教練訓練好過啦

文-史-沙
古-啦
Keith
是撚但4個
卡

中場個個都咁玻璃
差唔多啦

仲未成事,成事我奶埋一份都得!

但我地都係贏唔到人地

屌

FAIL! VVD!

WELCOME TO LIVERPOOL!

反正都係打緊飛機 唔差在啦
salah雖然唔係話頂級 但算係正宗翼

人地左腳好撚勁!

MON住BBC!

最衰修頓唔來香港

如果唔係幾萬個

香港利迷高普 香港利迷摩連奴 香港利迷肥賓

就第一身現場觀察 邊個有潛力做 未來利

Virgil van Dijk wants transfer to Liverpool from Southampton this summer

Last Updated: 05/06/17 6:27pm

主場先出

擔心下古跡好過

好撚多精啊

就變化石!

can keita hendo wijnaldum
就咁睇 佢排第三

lovern 會唔會唔開心

唔知等到幾時先有得印新球員 (除左solanke)

早知聽老豆話

出現了

唔講都唔記得有佢
好似係買唔到波蘭仔先屈就買佢

軒、古踢唔足成季，佢實有機會

關我撚事咩件垃圾

你個名!

推得快撚到

How did he do at Roma?

Salah's stay in Rome has been a stunning success. He was named as the club's player of the year in his first campaign and has impressed again in the season just gone. Luciano Spalletti, Roma's coach at the time, described him as "irreplaceable" in March.

The Italian went even further following the winger's role in a 4-1 away victory over AC Milan last month. "Salah is an exceptional player," said Spalletti. "He is the best player I've coached in my career." Not bad praise given the veteran coach's lengthy CV.
Salah enjoyed a sensational season for Roma in Serie A in 2016/17
Salah enjoyed a sensational season for Roma in Serie A in 2016/17

How good are his stats?

Salah's assist against Milan was one of 11 in Serie A last season. Only Napoli's Jose Callejon (12) produced more but he had an extra 662 minutes on the pitch. Salah's creativity was no fluke either - he played 71 key passes, more than any other Roma player.

The Egyptian has also developed into a reliable goalscorer in Italy. His tally of 19 goals in all competitions last term was the best of his career to date and this is trending in the right direction in each of the past four seasons since making the move to Chelsea.
Klopp sees progress

Liverpool boss Jurgen Klopp is optimistic about the club's future with Champions League football back at Anfield.

What are his strengths?

Salah's most notable asset is his pace. A left-footer on the right, he can beat his opponents on the inside or the outside. Defences hate his directness but it's also his instinct for goals that helps too - whether it's popping up at the back post or darting through on goal.

His finishing has improved, too, with Salah's trademark move being the calmly slotted low strike with his left foot into the far corner. He has also found the net with his right foot and head this season and is as happy following up rebounds as he is firing off long-range shots.
Ex-Liverpool striker Ian Rush says he's excited by the club's European return
Ex-Liverpool striker Ian Rush says he's excited by the club's European return

Will he fit in at Liverpool?

Jurgen Klopp's team like to utilise the counter-attack and Salah can add to Liverpool's effectiveness in transition. Sadio Mane has been a huge asset for the Reds since his arrival at Liverpool because, as Klopp says, he "gives width and space" and Salah can do the same.

As Liverpool icon Phil Thompson said of Mane: "Klopp needed someone with great pace behind the front man. He has electric pace and a great football brain too. Because he can see things with the pace he's moving at, it means he's had a massive impact on this team."

有撚用
仲未簽到人

Hendo >keita >wijinaldum= can

屌你老母VVD肯cfm未

依家個陣好難用到佢
佢又慢又唔係防守型,
根本無位可以岩佢踢

其實點解非洲國家盃打得咁密

HENDO 勁過KEITA咁我地做咩仲買KEITA

【三獅特訓】英格蘭國腳當兵 辛苦到呢……

唔好又整傷我la子

2年一次,有人話CAP水

KEITA SALAH!

基沙文

j到出血都未簽到

mane 夠勁過salah 啦

2年一次唔緊要 人地聯賽中段 來踢
雖然冬天問題

撚有人睇

但佢係高普買翻黎

成隊得一隻翼

非洲盃好撚仆街

非洲堆酋長!

兩年一次已經係問題啦
非國盃>世界盃>非國盃
非洲球會每四年先有一年休息嘅機會

始終單數年非洲人唔使返非洲!

利狗講野越黎越似當年馬撚

訓陣先,有消息叫醒我

上年d 人夠話文尼唔值啦 In 高普 我信

其實如果將古拉返落一格
中場有
古 軒 啦 簡 母 巨人
如果留埋Lulu都叫夠用

但夠錢就梗係老虎蟹都買keita

軒臣要適應後備!

而家人人j

腥到

一定要買啦，點知幾時又傷淨一半

會員我xxxxxx可以冷靜返少少

in WD we trust

HENDO年年一傷就消失半季

紅左眼

Skipper

RIP

反軒

如果laca vvd salah keita
淨係夠錢買三個
我會將keita放最後

iN BBC! U 7S

佢咁樣好難係到退休

YES, 迪奧迪

1001

一睡不起 玩留

Arsenal close to new deal with Alex Oxlade-Chamberlain and are keeping Kylian Mbappe chase alive

wfc

一定要買cb啦
再黎隻翼
前鋒中場仲邊有錢

呢個真係隨便續100萬年約都得

賣左FSG個老婆

priority:

1. VVD
2. Keita
3. Salah

冇4, 唔睇好laca

翼>中堅>前鋒>左閘>防中

EXACTLY, LACA SEEMS GO MU LA DIU

1002

阿仙奴有咩資格同皇馬搶麥巴比

我妻清已經痴撚左線
難以想象到時買到既係wood 之流既會唔會猝死

根本成個波台都係狗前狗後架喇

我地D POST唔算快, A米第9個POST時我地開緊第8個+第9個
A米而家第10個POST,我地第13個

哇屌你久違既腥味終於返番黎

TIOTE , 今日唔好提猝死呢兩個字, RIP

塵歸塵精歸精啦

幾時到我猝死

笠左幾耐水

推得快到你
btw唔該比清咪出聲

今晚! LFC CONFIRM VVD'S DEAL!

燈

Keita，Salah，Mane一齊去打濕鳩非洲杯咪仆街？（如果買到的話）

13個POST就有兩個球員來的話,
26個POST就有

點會

mk,william
salah,烏克蘭撚，特謝拉，山齊士

做開利撚已經慣左 丁無數次 套埋波衫 都係混吉的事

KEITA隊野好雞

利一日唔係官網見到都咪信

睇黎大家接受左米仔
今季終於唔使嗌換龍

好多場CLEAN SHIT季尾,我覺得佢一線尾而家!

尾段根本係佢carry 先前四

今季轉會已完

高普買人真心勁!

買MODEL激發米仔, MATIP免簽, 老母主場大賽球員!

仲有德國仔 夠用

若不藉著米,沒有利能到歐聯那裏去

世界top 5門將

For gambling not for watching

食屎

比清想燈到自己長命百歲

老母仲會幫手簽雲迪克

荷蘭幫

有無人同我一樣傳英人的話會想嘔

軒踢防中 .....
得簡同lucas同佢爭位
買唔買keita都冇影響 , keita都唔係防中 ....

VVD在利記的朋友如下:

老母: 荷蘭人
LALALA、LOVERN、CLYNE、MANE的亞視員工關愛小組

屌你

可以踢4231嘅2

HENDO: MY dream is being the next gerrard, i prefer CMF

雙防好似浪費左KEITA

歐冠結果證明今時今日米已經超越保方

似假利

2係輪流上無浪費

睇黎收工又要搵第14個post

下季米拿係唔係無位踢

no, 左閘正選

yes

NO, 左閘後備

左閘 未必買到岩心水plan a 同 plan b 都fail
mendy
富含幼幼

老闆正式報價未

求佢買新左閘好過

你讓件17號出黎,你改著3號

法拿根呢話說 唔係吹奏到新卡富架咩

CC窿都唔早D搞掂又比人截

de gea > neuer > navas > courtois > 米神

英人

傷完無晒機會啦

反了反了

我xxxxxx 幾時講埋全體利迷心聲 大勝吧紅軍之類既說話

好可惜,唔係佢一邊做TYCOON,一邊踢利

HXXXXX

可能plan d 羅白神

WD

@SkyFootball 現在16 秒前
更多
VOTE: Where do Liverpool need to strengthen in the transfer window? And which players will they be after?

屌,用返屌摩好過,ROBERTSON俾你留黎升班啦屌!

係般尼都搶唔到正選，連Lowton同Ward呢啲英冠料都爭唔贏

米仔反應好過navas, 仲要有高度過佢
換轉米仔對住文素基治倒掛, 一定唔會失

GOOD MORNING!

It may be a bit grey and miserable outside but we are warming up the Transfer Centre cockles and ready for another busy day of news and rumours from around the world of football with the window officially opening in just four days time!

Up first, Paper Talk.

英國天光了?

亨利老味

文迪蘇傑先有機會收死米

米上唔上到一線就睇開季延唔延續到季尾咁穩陣

其實下游前鋒先收得死米,e.g. king

呢個真!

2個鐘 半個post

做咩轉左藍字

但咩事都無發生

仲以為簽咗人

有山賊打劫

天光了,英國而家7點51分,俾FSG, KLOPP飲埋茶就DONE DEAL

The Everton striker has not signed a new contract and continues to be linked with a move, amid reported interest from Chelsea and Juventus.

Lukaku has remained tight-lipped on his future but on Monday night, after Belgium's friendly victory over the Czech Republic, he revealed a decision had been made.

去鏝啦
然後阿古獸過黎利記

簽唔到屌定亨利老婆

都OK,不過人工幾貴

7:54 英國時間

咁軒都係同簡爭2嘅另一個位姐
有咩分別

仲要佢係真利

軒踢半季自己會識收皮嫁啦
skipper

簡有機會係走的其實,到而家都未續約

真利去利都無咩好下場

但好似佢講過離開CITY,會直接返亞軍庭球母會

e.g.?

堅尼 林拔.....
一堆兒夢利 最後都變夢碎利

carragher - eveton's fans

公海有個POST叫 [齊投訴], 幾驚D人投訴呢度D利撚太嘈

亨利 費迪里

唔知邊度看過 都好像利迷 人地明智選擇

FSG個HENRY?

VVD! IN BBC I 7S

NOW IS 7: 59, ALMOST 8!!!!!

阿狗 果個

以為去左精壇

托柒都係利狗

BBC有SOURCE話TAKE A WHILE

當年傳過佢

Ching🤔小心身體

take a while都可以好耐

基達既重要性在於利中場唔夠勁, 唔係唔夠人.

same!

踢車狗果陣都幾勁

馬馬度呢

佢手機無數據

Salah Deal Done According To Reports | LFC Daily News LIVE

去左倫敦反恐

利外
@SkySportsNewsHQ 4分4 分鐘前
更多
BREAKING: Head coach David Wagner agrees new contract with

WHICH TEAM>

已認證帳戶 @LivEchoLFC 5分5 分鐘前
更多
Sakho could be a good negotiation tool in discussions with Southampton
難度沙高+30M?

射左

chok緊喇chok緊喇

哈多士

咁下季 6分肯定比埋修

復仇者打利

咁等睇下季沙高剷草都得

This is for Southampton country

唔知沙高肯唔肯去，由 PSG > LIV > CRY / SOU 講真一路倒退緊

如果出到來沙高踢得好過vvd
會唔會比人指住笑

confirm未呀

有排啦

同瑞士雞翼一樣

仲後生 去到修記打響個朵
到時利咪又係回購

等睇沙高唔肯去deal唔成/去到沙高打得好過vvd

200%

到時去轟就笑死

沙高鏟草

留名

打得好都唔會後悔, 人格問題

廢中唔用佢係岩

沙高連水晶宮都肯去，修咸頓都唔差啫
有番必然正選就入得番國家隊

又慳返30m 黎簽左閘

無得佢選擇

水晶宮慶祝後 都斷左佢返來條路
最近連訓練 季後休養 醫病 都留水晶宮 唔返利

新利雲

仲有冇可能買到藍白特別版作客

沙鳩過英超隊
咁即又少左6分

vvd ig 追蹤其他英超隊既得泰利

英國官網都賣哂

過修仔最多少兩分啫
就算沙高唔去修仔利都入唔到修波架啦
算係影響最細

放沙高去對自己鏟草

淨係上場同btk慶祝已經可以賣佢去中超懲罰佢

CHING心水清

賣佢去中超收返50M啦

我利好極端，一係忠臣一係二五

因愛成恨

就好似明叔咁

利狗好小氣
放棄咗人又唔俾人慶祝

明明都仲有啲機會留隊 廢中都話唔會rule out 但就比btk玩鳩佢 永不翻身

馬爻口吾至刂

沙高同btk係我利放棄先
所以我冇咩野 唔鏟草就係啦

自己做的選擇仆街唔好喊就係呢種

佢地都叫有啲人格 唔似艾迪巴狗雲佩狗

沙高呢單又未至於憎既

留意到MKV冇消息

25雲勁d,做到3間球員明縮

沙高呢單根本就係btk過佢一棟
btk入波自己慶咪算 係都要引鳩沙高同佢玩handshake

其實沙鳩都幾慘, 比人屈食藥
球會仲唔撐佢

U23

BTK收到柯打要留佢, 明知佢冇腦, 去對下拳

賓飛加有40m, 希望可以用20m帶走佢

我妻分身？

食藥單野害佢不淺

笑撚左

仲有無巴打想7折買利主場作客波衫
可以tg 我： mish108
我呢幾日就會去買啦
請我飲野當酬勞就好

人渣果陣士氣最差

BTK醒目仔黎, 自己唔慶祝, 講野又得體
然後去棟9沙高冇腦傻閪

17/18?

certainly

有無粉藍色個件

果件我都想要

其實利有冇諗過撬走修頓班scout算

佢仲好似排好前

巴打我聽日覆你ok?

不了 玩下算

咁撚蠢 究竟係點樣做到psg隊長

想要杰寧著過個件

諗起沙高扮經典電影果條片
Feel 到佢係真心膠果類

已經買左人地青年軍總監

如果冇異心點會做得咁順灘

mk

左手買俾你睇？

係啊 會員卡係nb shop 買有30% off

Van Dijk not on City's A List

Phil McNulty
BBC Sport chief football writer
Posted at
15:58
Manchester City had an interest in Virgil van Dijk - but gather he was not on what you might call their "A List" of player targets.

And Manchester City were not prepared to go anywhere near sort of fee Liverpool are willing to pay - which could end up being around £60m.

比鏝抬價, 正仆街

人地target big name

竟然用錢拋柒左鏝
我鋓

鏝都驚撚左暴發利

暴發利幾好 下個版頭可以用佢

玩show hand咁, 大走哂D人先慢慢講價

美國佬

嘩,60M,唔玩啦
.
.
.
.
利: 其實可唔可以再平D?話晒年年幫襯你

瘦到

少年兵恐怖份子訓練?

一直在下一盤很大的棋

250呀嗱 浸q死你

德州撲克唔係浪得虛名

CALL

會員我xxxxx婆

Henry一坐上台: 傷半年?咁我地底價係60M

呢D就叫霸氣

raise

曼城:fold

後邊條女係

求一張決賽日飛,買兩次兩次都比人放飛機

又點撚樣呀
係唔係香港？

1415 主場
童裝最大
未剪牌
有女仔著過
$500 即放

成日冇追post 想知上面係咁講既粉藍作客係咩黎

邊撚個得閒理250
睇後面條女啦

不如下個月黎香港簽埋名再放 應該有得升

凸別版

痴線 乜消息都無都24頁

作客特別版
色調用返我利史上身第一件衫既藍白色
全球限量1892件
承惠100鎊

屌摩仲有下個月？

咁快打晒j
但唔好唔記得最重要既左閘，前鋒，中場中都未搞掂
成班早泄仔

放到屌摩退休都未放到

最尾結果係

性功能障礙?

Today, L'Equipe report that Liverpool have expressed serious interest in left-back Benjamin Mendy, along with Man City and Chelsea.

They claim that the Reds are ready to make a big money offer for the 22-year-old defender, who has impressed with his strong and energetic displays down the left for Monaco.

And there's a new name to get stuck into today, with Polish striker Lukasz Teodorczyk linked with a £10million move to Liverpool.

According to the Mirror, the Reds have registered their interest with Anderlecht for the 26-year-old.

The report suggests Sevilla and Everton are also interested in the forward, and the Belgian club are willing to sell - providing their £10million asking price is met.

The newspaper claims Sevilla were first to make a bid but their interest is cooling after negotiations failed to reach a conclusion.

d精多過太平洋

感覺今個轉會窗
講就兇狠 做就...

Gianluca Di Marzio, an Italian-based rumours website, has linked Liverpool with a move for Napoli left back Faouzi Ghoulam.

It reads:

Faouzi Ghoulam is still wanted by Liverpool, and there are new contacts expected with the agent of the Algerian.
I’m not quite sure on Di Marzio’s hit rate, but Ghoulam has been one of Serie A’s most consistent performers.

Faouzi Ghoulam of SSC Napoli in action during the Serie A match between SSC Napoli and Cagliari Calcio at Stadio San Paolo on May 6, 2017 in Naples, Italy. (Photo by Francesco Pecoraro/Getty Images)
Faouzi Ghoulam

又非洲

小心跣腳

谷住谷住好耐啦 射得出未啊

同意比ching

Liverpool FC News‏已認證帳戶
@LivEchoLFC
正在跟隨
更多
Everyone has forgotten about this player... but RB Leipzig's sporting director hasn't

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Man City were interested in Virgil Van Dijk but don't feel deal is worth money being offered by other clubs. Southampton want more than £50m

但佢地比50m簽stones

簽咗未呀

睇到出面AC個post叫精液決堤以為係利post又開左新

半個po都係 我xxxxxx 自己推

呢個po名唔錯

未計佢啲分身

利post直頭係精液海嘯

D精仲多過 一年av 男優汁男

一人一督浸撚死十三億人

我ching

一時藍字一時紅字

第二個人黎

@AnfieldHQ 21小時21 小時前
更多
NEW: Lazio's Keita Balde Diao being considered as an alternative should a deal not materialise for Mohamed Salah.

Dominic Solanke vs Mexico (U20 World Cup)

又係keita

又diao 不了

呢件幾好波，不過幾獨

又要打afcon

佢好似係袓記fans,只想去袓記

成個adama 咁死去
不過硬件幾靚
又快又大隻又高

現代足球黑撚當道

就算買哂傳個啲人，非洲盃賽期一到就打回原形

Liverpool refuse to be held to ransom over their attempts to sign Mohamed Salah. (Echo)

Liverpool are refusing to pay over the odds for Salah and are considering alternative players should a deal not materialise. (Echo)

Roma are holding out for a fee for Salah that would see Liverpool smash their club record of £35m paid for Andy Carroll in 2011. (Echo)

非洲出勁翼
瑞士出雞翼

#LFC know iRoma want to sell Salah. No real competitor for him at the moment so #LFC are playing the (dangerous) waiting game to reduce fee.

仆街又出呢招

西班牙人 keita係

聽日 曼城 報40 車路士報45 曼聯 報50

bye bye

Vvd 應該都係時候殺價

跟我一齊 shout
#FSGOUT

Ching好似死曬圖？

等收皮

屌你講完佢下次post新圖又要load

收聲啦

Mo Salah: "Negotiations took a long time, because Basel rejected more than one offer. They felt the transfer fee was not that high.”

呢個係講1314個年

拎英超d addon fee 吹大d 嚇下roma 啦

原本我就諗住算既
你咁講一講我再 up 過壬

猁不如直接買修咸頓個球探返黎啦，成日剩係識買佢個啲人

開太大空頭支票無人信

同一個球員柒兩次 利算唔算史上第一隊

屌邊撚個咁好心牙

猁當年慳少少錢而家double買，抵死
但軌都肯，所以話猁呢啲蝗蟲快啲收皮

ok, 轉買laizo keita is ok

垃圾fsg點會轉死性

可唔可以今日買到個安撫下球迷

我心你班死利撚就收憸下啦
簽得果 3m 野推十幾個 post

想要有成績又唔肯科水買人，班管理層究境諗乜，又想學人發夢

呢個駁唔到
日日都一個post

屌，下年無非洲盃，我利係咪會四冠王呀

軌根本無心買 淨係想截鳩利糊

今晚就公佈一個60m

一個post 10m

今朝有精今朝J啦

比 d 掌聲自己

又係呢招，第一次買salah又係咁
salah配合意識高過拉素個基達好多

以前打FM都試過
出高價bid, 後悔左
諗住取消仲有時間等一下再Bid
點知比多20m電腦都唔放

想玩鳩人 遲早比人玩番轉頭

垃圾利有試過成功玩鳩人咩

上年咪有件

咁快就射唔出

係度妹下妹下遲早有一鑊激嬲高普

英超挑戰盃第一冠先

玩尻米拿

好撚期待下個 post up 返 d 圖

屌你老母FSG
買你就買啦 成碌撚咁

冇下個post

好似D c9講價咁

咁你地推慢 d ok?

最後求其度岀黎既plan bcde人選都搞唔掂應該會爆

FSG

我屌你老母

今年差d 衰收尾無前四仲唔識驚

街市買餸 mode

戇撚鳩
有錢買中堅
買隻翼少少錢都唔撚比
要隻中堅去破大巴?

高普落足嘴頭 呃鳩曬啲星翻黎

觀塘港鐵站大堂 23歲仔涉非禮被捕

港鐵觀塘站發生非禮案，早上8時25分，一名41歲女乘客向港鐵職員求助，指遭一名男子在大堂「鹹豬手」非禮，警方到場調查，拘捕一名23歲姓盧男子，案件交由觀塘警區刑事調查隊第九隊跟進。

射空炮

隻中堅識射罰波去破大巴

真係覺得唔值無所謂既
搵番個值3x m既翼做plan b 唔好買d名都未聽過or潛質新星當買左

你來來去去得一兩個目標緊係比人玩鳩啦，好似lovern拖足咁耐咪一樣咁貴

有冇前四分別不大
前四 150m
非前四 100m
但有前四要投資 50m 買人
冇前四大條道理賣人走一樣收返 150m
你係老細你點揀

我先係原裝正貨

不過波衫係流既

Anfield HQ‏已認證帳戶
@AnfieldHQ
正在跟隨
更多
NEW: Reports - Liverpool keeping tabs on Napoli left-back Faouzi Ghoulam.
左閘呀

沙基利

應該都係真既 不過條女係肥西黎

唔怪得唔見左瑞士雞翼

同屌摩咁上下姐

痴撚線 口水多過茶

點譯佢個名

41歲
一係keep得好好
一係條友重口味

古拿姆

謝安琪

阿婆都有人強姦啦

比ching

買得過

nice

6'2 高又快 想點

呢d咪後者

Kay 咁樣我唔會非禮會女女女

不安, 驚已報
有咩就同個官解釋啦

Cardiff City listed as bookies' favourites to sign former Liverpool midfielder Charlie Adam (Wales Online)

呢D天氣又熱又焗

仲要D精焗住晒又射唔出

遲早猝死

淪落到咁

Roma need to make a deal for financial fair play.

卡迪夫淪落到咁

卡迪夫城真係慘

老虎應該要學下當爺
驚青都要扮鎮定

精精地30M放比我利
如果唔係.....呃..呃

我地有冇 5% 收返?

有限時

當爺有幾鎮定

柒當係太鈍無反應

但偏偏你

salah
now or never

扮鎮定

收人山就叻

姐係幾多錢？

$420

但new balance 好多碼都冇晒

得返球員版

6月30日前要30m

巴打好似話呢幾日返貨

Lacazette真係so7+s15 強化版

吹大D

下

adam依家肥到跑唔郁啦
淨係識半場遠射

d 精塞住左個腦？

雲迪克真係JC + agger強化版

奉勸一句 打J 危害健康

雲迪克 係咪60m deal左

salah = mane + coutinho
速度快過coutinho
遠射勁過mane

RB Leipzig director of football Ralf Rangnick: "We're not thinking about selling our best players this summer."

Liverpool refuse to be held to ransom over their attempts to sign Mohamed Salah. (Echo)

班友係咪飲紅牛飲上腦

收皮啦乖

有錢 唔賣 吹啊

Now or never

咁回購so7就夠

等睇第二次求簽失敗

BBC Radio Solent understands that #saintsfc are to report Liverpool to the Premier League over an illegal approach for Virgil Va Dijk

玩得呢味，唔止 26 個，39 個 post 都未簽到

笑到肚痛

屌奶星又空炮唔j 了

已經唔求簽大星
但係成日連簽e d二三線都搞到咁7/比人打劫
真係好on9

比得起錢又要report你

有無高登時代利撚覺得舊面孔愈來愈少 新面孔愈來愈多
利申：KD 第一年 join

好多人始終要走既

估唔到 玩呢樣野

(先接觸球員呢樣野 人人係度玩 就算聖人買人 我唔信 佢地無咁多)

呢d係罰錢定禁轉會窗

LOL Southampton have finally had enough of us raiding their players so they report us 😂😂

GG

Southampton are basically reporting us to the PL because of Graeme Kelly and Paul Joyce.

愈來愈覺得我xxxxxx係亨利老味之流

聖人好似成日俾人恰嘅學生，終於忍唔住要話俾老師聽

RB Leipzig director of football Ralf Rangnick: "We're not thinking about selling our best players this summer.

Liverpool refuse to be held to ransom over their attempts to sign Mohamed Salah. (Echo)

BBC Radio Solent understands that #saintsfc are to report Liverpool to the Premier League over an illegal approach for Virgil Va Dijk

總結一下
keita 人地老細唔肯賣 (抬價)
salah 垃圾利唔肯比果幾m
vvd 修唔肯賣

yes, carroll downing 都走晒
得番神軒

Simon Peach‏已認證帳戶
@SimonPeach

#SaintsFC have asked the Premier League to investigate an alleged illegal approach from #LFC for Virgil van Dijk, PA Sport understands

BBC Merseyside Sport‏已認證帳戶
@bbcmerseysport

Southampton have asked the Premier League to investigate an alleged illegal approach from #Liverpool for Virgil van Dijk

阿記首簽德甲11人
我利呢

絕交啦
唔再比錢佢地洗
分就繼續比啦

笑左

7.5m

下季炒佢456等佢好好反省

都幾明顯假膠引人屌

錢銀問題
肯定唔撚比錢 聖人搞鳩你

J到咁撚恆 一次過空炮

機會仲細過簽到雲迪克

Bet Dejan Lovren's happy right now.

all in

我諗都係

依家利 要買都預左無得平 一定要比足

非法接觸呢樣野 大家都明咩事

簽南華D人啦 無人肯黎

屌 又要對住條垃圾
唉 FSG咪當自己好撚醒啦 呢d錢比左先 之後好成績乜都拎番
屌佢老母宜家又玩出事

Same happened with Clyne. Pointless.

60m都叫唔肯比

夜晚嘅利post清靜好多, 沙鳩啲news又高質啲
唔似條友亂9咁quote

舊相好老顧客唔駛去到咁盡掛

呢次真係幾有骨氣
60m 都唔賣仲要告尻你

比阿簽左高拿仙拿錫

50M base好多啦

應該係唔肯比60m，用球員意願壓價

Monday: Signing Salah in a few days and Van Dijk wants to join us.

Tuesday: Not being held 'ransom' and reported to the Premier League.

肯撚定係40幾+ ADD ON
20m ADD ON英超冠軍 你當人水魚?

我上面話舊面孔少左 係想講利 post 利撚唔係講球員 最近特別覺得多新面孔利撚

從來都係講 利同van dijk 達成個人條款
無講過利比幾多轉會費

可能雲迪克話來利後 Fsg 開始報d西價
例40m 諗左慢慢傾上去

仲有Klavan

可唔可以比 d 個性

FSG 年代成日都係咁

拿度 沙高 認得
其他唔認得 唔知係咪轉左名

利未有approach過修仔

係咪啲新聞佬自編自導 好似一千零一夜咁

賣AlbertoM波衫應該肥賓

人地發脾氣賣比鏝啦
宜家搞到咁

ban 利幾季買人就岩啦
等班垃圾反省下買人唔係去街市講價

一炮三響

echo話如果需要比到60m fsg都會比
今次應該唔係錢問題

木燒 Wilson 古積要上位

大家唔推post可能即簽3個

隊隊都係咁做修淨係report利狗就知佢地好唔鐘意利

放風姐
宜家連修仔都未通知 係度搵球員先 擺明想壓價
咪抵撚死囉

fsg黎左之後利已經好多次同球員傾好但球會唔放

When Chelsea were guilty of tapping up Ashley Cole, they got a £300,000 fine and a suspended 3-point deduction. Cole fined £100k, Mou £200k

Sor...新人留名

屌原來係咁
Sor係我做既

修report完利
利比人告
bam轉會
唔洗買人

幾有水魚個性

屌你fsg 食屎啦去。。。好撚嬲，次次都係咁

不停係同一隊買人 係咁

又唔係波圖 葡菲加 呢d 開宗明義 selling club
只要價岩 老母都賣得

'Southampton making it look like they're putting up a fight to appease their fans' would be a more fitting headline

呢個真

明買明賣都port鳩你
你咪唔好賣囉

【修咸頓：我告你！】

Southern Daily Echo 報導，修咸頓已要求英超聯賽會調查利物浦有否違規接觸雲迪克。日前多家媒體報導雲迪克與高普傾談後被利物浦領隊的願景而吸引，惟修咸頓至今仍未收過利物浦的收購建議，故有違規接觸球員之嫌。

問題係未同球會傾就傾球員

The Premier League rules on approaches to players.

痴撚線 又就黎一個post

執正黎做 實出事

小弟好多年前有係舊登利post
之後太小圈子潛左幾年
見呢度氣氛唔錯先上番水

推post慢d就買到人

有興趣知懲罰多啲
唔知英超興唔興ban你轉會權

This same scenario happened with Clyne and Lallana when they wanted to join Liverpool in May 2014 and May 2015.

玩大佢囉
個個都report

以前班 成日叫春
之後分開左POST

睇上面條例 都係唔岩
不過呢D好似默許 就算
宜家聖人發你脾氣 執正黎做 PK囉

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: @SouthamptonFC ask @premierleague to investigate alleged illegal approach from @LFC for @VirgilvDijk - Press Association. #SSNHQ

修迷成日屌鳩班主賣人 班主要做場戲配合下

可以用返沙鳩

ban 轉會
fsg 又慳100m

有新面孔唔好咩？
以前仲有高質加力查個性翻譯

都未夠24小時就已經冇得j

才子好耐無玩啦
高登後期都唔見左

利物浦呢間球會 管理層真係執7左佢

雲迪克肯來利都係高普因素 同 管理層無關
羅馬salah 又係傾到屎咁

又空炮

Liverpool academy reporting Liverpool.

唔想做水魚 懶係MONEY BALL
我屌你老母啦 宜家擺明要洗錢
FSG OUT

玩完了？

你老細話唔會賣人

係時候轉返個名

死死氣轉名啦

拿拿臨出60m塞住修把尻口咪冇事囉

利物浦買人啲柒野真係季季都一樣

笑撚死

傳得最衡果3個一日收哂皮

Manchester City are now looking to sign Southampton's Ryan Bertrand after Monaco demanded £40m for Benjamin Mendy. (Source: @SkyKaveh)

傾開既都可以傾到咁

咁我地40m bid mendy

幾時可以作翻首歌向fsg空砲致敬

Bid 埋佢啦好冇

連環空炮

唔撚轉

改左沙拿，vvd同keita外果d

利轉會真係日日180度 轉變

720度啦

我舊登改到依加都未過到黎

傾轉會d手法真係垃圾到

FSG OUT

推post 速度應該可以慢落黎

當人地球會白痴咁

Fsg 走啦

唔想買未出聲
F$G 整場大龍鳳出黎挽留沙高

改左名d巴打

真肉酸

死死地氣轉轉返屌盞

fsg fat fat la

望下你上面個留言，再望下你個留言，再望下你個名

60m古

1日1post都射空炮

懷疑全撚部都係吹出黎

吹基達->過左幾日無聲氣->吹沙拿->過左幾日無聲氣->吹雲迪克->又收皮

下個係邊個？

點只一po

Liverpool contacted Southampton in March to ask for permission to talk to Van Dijk. This seems like trying to keep the fans happy.

傳

已經兩個轉會窗無用過錢

屌你FSG咪撚再咁西好嗎

Fsg out

Southampton must surely be about to report Manchester City and Chelsea too? 🤔

Logically, everyone should now report everyone

小圈子係邊d人？

都話搞大佢 以後渣正黎做囉

I'm not ITK on Liverpool's transfers, but I do know some people & do public relations.No official statement makes this a briefing. (1/2)

Briefing is a press officer talking to a contact to seed a story. They're selling to one of three clubs. Keep the fans onside. (2/2)

如果van dijk係唔想來我利物浦，只可以話佢on9。紅軍的邀請，能夠跟隨高普的機會，你呢世都未必再有一次。
唔好後悔。

空炮早已習慣

屌你老母飲油狗

@empireofthekop 現在40 秒前
更多
PL rules quite ambiguous. Need written permission before entering contract 'negotiations'. Does a phone-call/chat count?

做乜講爽王者曼既對白

屌你老母飲油狗係咩

沙拿第一次買唔到已經柒㗎啦
如果第二次都衰埋

卡叔可以著返17號了

如果Mbappé係唔想來我阿仙奴，只可以話佢on9。阿仙奴的邀請，能夠跟隨雲加的機會，你呢世都未必再有一次。
唔好後悔。

如果morata係唔想來我車路士，只可以話佢on9。我車的邀請，能夠跟隨干地的機會，你呢世都未必再有一次。
唔好後悔。

如果基沙文係唔想來曼聯，只可以話佢on9。曼聯的邀請，能夠跟隨摩連奴的機會，你呢世都未必再有一次。
唔好後悔。

齊哂4個版本

修咸頓季季都比我利拆骨係唔開心既#

宜家擺明要洗錢 你仲顧盤數
遲早英國Fsg out

Southampton ready to take legal action against Atletico Madrid if Tottenham sign Toby Alderweireld

幾年前

ready

紅牛係有錢球隊，根本唔缺錢，好難同佢地買主力

咁係咪可以解讀成好事近

小氣西周圍告人

Fsg死全家啦

有冇人知VVD有冇release clause

一定有

又一個post

而家係咪要玩盡d
搞到vvd自己遞紙

salah 轉會 僵局
keita 人地唔放
wd 直情被人告

我利真是新周星星

想問沙高 宜家單野係official 咁告左 定放風話告

好撚過癮
咩柒野都會發生係利身上

雲迪克transfer request la diu

應該冇 有一早講左

Are you going to report Man City to the Premier League aswell then @SouthamptonFC or just Liverpool because he wants to join us not them?

炒晒搞轉會果班啦
搞親都一鑊粥咁

@SkySportsNewsHQ 3分3 分鐘前
更多
BREAKING: @BVB appoint Peter Bosz as head coach on two-year contract. #SSNHQ

冇用 唔放就唔放
想當年迪基亞都係咁

一切都係掩眼法
我利為左唔買人可以去到幾盡

思路正確

沙拉單野 你話羅馬唔放就話姐
人地話明35m就放
我利肯定又計縮數

唔會啦 遞左紙都未必會賣
反而遞左 班球迷屌死你

修咸頓養唔熟

又婆仔式講價啦

俾錢你使啊

d精成地都係可以點執返入睪丸

錢又年年比佢地賺 分又年年送

35買件19+15既24歲球員都要度縮.......服撚左FSG

今年一毫子都唔好比佢地 貢撚串

第一次咁憎佢地

Moneyball嘅野你識條鐵咩

買鳩哂人成隊都可以年年送分

呢句真
下年再睇下版先買

單DEAL已經好MONEY

當年乞衣米蘭都冇咁撚無恥

生神仙
燈到ban 轉會

勁就勁在 唔係人地唔來 係比人告
根本無利估到

傳姐， 都未confirm, 定d黎

玩撚完

大師, 明晒

根本FSG 就唔撚想買

Mola mola

唔該幫幫手燈Lacazette 同Salah

屌你啦
快撚d講 痢狗咩大牌都簽唔到啦

屌你比清 你咁撚燈就燈盡佢啦
屌fsg啦 話買唔到人啦屌

冇用架 要真心話先得

比清

師兄又話轉名

60m簽唔到vdj ok啦
又唔知佢傷成點
soton留到佢多一季，約短左球員又嗌走
平左又多左一季睇辦

睇怕利po都唔敢再j

射得未

我地繼續用lovren

第四出局 歐霸都唔使打

燈撚埋沙拉同基達啦

比多次機會佢， 等佢成材

留名睇即刻去鏝

屌 垃圾真係垃圾
無論踢波定轉會都要反高潮

1001開post